而家600萬以內上車盤邊到抵玩？

自己睇過沙田第一城呎價19000
元朗yoho town呎價都要16000

集思廣益，有冇師兄有心水推介？

日岀康城

沙田都萬9蚊尺 買第二度好過

荃灣？愚景新城個d平好多

買邊到？

馬鞍山

Yoho 600 樓下 無了

yoho town都無左好耐啦

唔係屋苑盤根本平好多

原築 尚悅果種地區既2房

有冇例子？
啱啱儲夠，睇埋就狗衝

唔講多喇
九龍東某個有新樓盤的地區
舊樓雲集，普遍都40年以上
但係某d小屋苑呎價11000都唔洗
上個月600萬仲買到550呎
今個月我就唔知啦

600萬連屯天元都所剩無幾

愉景過左好耐啦 連綠揚荃景都過埋

屯天大把啦
元朗應該唔多了

偏撚到

粉嶺牽晴間
兆康疊茵庭

美孚新邨 中原有個一房盤6球

深井 荃灣都幾多平盤

第一城? 荃灣 屯門?

屯門廢西三寶

觀塘區真係平到笑，仲平立大西北，返工買野都方便，反而無升到。利申觀塘街坊

Yoho town 唔係midtown喎 都冇？ 有冇咁癲

早兩三個月仲有

油塘 海傲灣 200幾呎 1房

40年，下手難做按揭，不了

上次入過去一次 除咗係地鐵上蓋 根本冇任何地方值得買

新盤啦

550呎 一步到位

40年唔難做按揭（75減樓齡， 重有5年玩）， 不過升值潛力大減

商場起好既話就全面升價，到時變千萬屋苑

周圍嘅環境唔得即係好冇住宅feel

年頭低層39x最細呎數單位都已經做緊5百尾

細單位大撚把啦 （1-2房）
600萬屯門有機會有3房
不過樓齡20年起跳

觀塘真係剩係得方便
我住慣左冇乜野但係d fd 都覺得太撚逼同空氣差

咁梗係啦如果海濱嗰邊起好就應該過千啦又

荃灣翠濤閣

市中心就當然逼啦
但係功樂道同月華街都靜到喊

反哂價，好多已叫500幾，過多個月好難講，個個睇住600條線黎食

屯門碼頭

屯門大部分樓都接近/超過30年樓齡
憑咩咁貴

係香港問咩憑什麼，憑你供應少，憑你要上車，憑你要搶樓

其實好多單棟都有，係嫌呢樣個樣姐

你唔買大把人買

觀塘方便得啖笑 出旺角尖沙咀站頭坐到站尾 出入市區必塞車

屯門喔
大部分樓都好舊
新小小已經600up

舊有咩問題，對比市區500幾600都仲係大件夾抵食，要新咪瓏門，不過1房都七球up

瓏門唔抵玩啦 又冇景
樓下水貨客集中地 又巴士小巴旅遊巴
碼頭 兆康 大興花園 景鋒比較抵屌

其實屯元天粉嶺上水仲有
一係就沙田大圍荃灣個堆舊屋苑
早幾個月仲係低過500萬
而家睇撚住600萬條線黎開價
但應該唔會高過600
高過600 d人會買將軍澳 四小龍 或者其他市區樓

卓爾居

死窮閪咁大想頭

6球e家選擇

係唔錯 面積都唔細

未有瓏門前，屯門樓王

2019居屋

卓仔岩岩成左單兩房750了

其實係，但個價好硬

新鴻基+樓齡低

oh無埋了

屯門新樓應該有

Paypal steam發達大計

你講既都有點舊
屯門有邊個區邊度唔太舊，過左600但又600左右又有潛力升？

九龍灣麗晶花園？

新屯門中心

豐連就快過SSD
但兩房唔知啲人會幾錢賣

新鴻基加地鐵加基座商場 - 樓王 依條係香港方程式黎

咁你淨係識坐地鐵 唔計紅van巴士 全香港冇乜咩地方你會覺得方便架喎

葵涌

碼頭雙寓,10月過ssd

預計兩房咩價？

睇中原有人放緊近7m 529呎

調景嶺

上水 粉嶺 600萬內2房仲有唔少

白居二...

係 住緊北區

屋院
<20年樓
~2房400實呎
如果放到5.5M的話我都心思思想賣

都岩既
觀塘道越黎越塞

九龍東真係好容易大癱瘓
不過點都好過北區

交通呢?
呢個好大問題

其實香港既樓樓齡有斷層
一係35年以上樓齡既樓
一係十零年樓齡以下既新樓同半新樓
好少廿幾年樓齡既大廈同屋苑

40年樓齡就話舊的話 香港有近大半樓都唔洗買

一係接受現實 買近35年樓齡果堆 而過幾年一樣變40年

一係你住細d用天價呎價買半新樓 但呢類樓因爲高溢價根本無乜升值潛力 你睇下2000-2010年起既果堆樓既成交紀錄就知 個升幅多數跑輸3x年樓齡既樓
一係有父幹買新樓 新樓超高溢價更加唔洗旨意有乜升幅可言

又要馬兒好 又要馬兒不吃草 無視現實擺個高姿態出來話咩「太舊不了」
一係租樓一係收皮同返老豆老母住

行去火車站10min
巴士種類多

咁車程就基本一定耐架啦
睇下去邊啦

機會一瞬即逝
嘉湖山莊都叫緊五百中喇
再升多浸就到六百

卓爾居兩房啱啱成咗七百幾

上水顯峰 500呎都買到 半新樓

御皇庭？
中層係可能放到5.5m

唔係 牽晴高層

御皇庭應該貴d嗎? 始終都新幾年

屯門玫瑰花園好似唔錯，唔太舊，個則都OK
細兩房都係五球鬆啲

大埔舊墟直街d細單位應該都未上600 萬
周邊行路去一田，大中， 巴士站
或者太和坐鐵都方便
樓下又多野食

不過d樓幾殘下， 同埋間中就有飛窗落街

牽晴同御皇庭差價錢唔多

可以上網睇成交 中層都賣540萬

高層550實得

得寶
連埋裝修都應該五球有找

沙田市中心，夠哂方便